唔該suga 同 jhope 快撚嘅退出bts

你兩個好樣衰

你條白粉仔咁多嗲

講事實都唔比？

Rm都未出聲 憑乜？

對佢無咩感覺 走左都無咩所謂嘅有 jk 同jimin 就夠

jimin oppa

好心啲白咭卡佬咪成日出嚟獻世啦

you?

我屌jhope

收嗲啦 唔撚夠你樣衰

傻閪